有冇人知咧種牛仔褲邊到有得買

個人覺得好型 窄身跟住個褲腳嘅cutting

Push 一 push

1.

2.

唔係牛仔褲黎

fred perry應該有類似style既褲

唔係之後見過佢 着過條牛仔褲嘅樣同咧條cutting一樣

FP有出牛仔咩？